女子翻舊賬案 事主被指分手後曾揚言：我得唔到嘅嘢寧願揼爛佢

女子翻舊賬案 事主被指分手後曾揚言：我得唔到嘅嘢寧願揼爛佢

年青女子遭未婚夫臨門悔婚後，報警自揭12歲時向未婚夫獻出初夜，未婚夫被控與13歲以下女童非法性交罪，案件今於區院續審。辯方盤問事主X時披露，她與被告就婚事告吹及分手安排鬧上律師樓簽訂和解協議前，她曾向被告揚言：「我會令你身敗名裂、乜都冇晒。我得唔到嘅嘢，我寧願揼爛佢，都唔會畀第二個。」X稱不記得。

辯方今亦透露，被告李源暉（31歲）上月新婚。

辯方盤問X（26歲）時，有問及涉案的性交她同不同意，X稱不記得。辯方隨即引述她向警方錄取的口供，X指第一次案發「呢次性行為我冇拒絕過」，而第二及第三次性交亦指「兩次我都係自願下發生」。X認同辯方所指，她有考慮過懷孕風險；被問及同不同意被告有否使用安全套是重要細節，X則稱不知道，又指「唔會記得咁清楚每一次佢有冇射精」。

辯方透露，兩人於2011年復合時，X仍就讀大學，被告則已出身工作，晚上到同一所大學進修。辯方問X會否認為被告是勤奮向上青年，X爽快及語速急促回答「唔同意」。辯方再問，「嗱，撇開感情嘅嘢唔好講」，問X會如何形容被告這個人。X靜默思考近半分鐘，說「諗唔到一個好好嘅形容詞」，辯方稱不強逼她回答。辯方向X確認她今年8月已結婚成為人妻、開展人生新一頁後，並以一聲「恭喜你」完結盤問環節。

控方覆問下，X澄清鬧上律師樓簽訂分手協議是被告及被告家人一方提出，被告家人怕她不歸還被告私人物品，而涉案律師樓並非由她物色。X作供完畢後，主控官稱控辯雙方經過討論，同意餘下部份證人證供以文件方式呈堂，其中包括一名X的親人、入境處職員及調查警員。控方舉證隨即結束。

被告被裁定表證成立，被告選擇不自辯，亦不傳召證人。辯方結案陳詞指，所有控方證據僅源自X，要求法庭考慮X的可信性及可靠性，亦指出X稱在第二次案發後因痛楚及尿道炎入院看醫生，又稱第三次案發時被告沒用安全套性交，惟兩者相距只有3天，質疑是不太可能發生的事。

法官將案件押後至本月30日裁決。

臭西

女權入

總之13歲破人處就仆街

連仔反而支持男方真係戇鳩鳩

痴撚線

@柴田ミチコ

所有控方證據僅源自X，

亦指出X稱在第二次案發後因痛楚及尿道炎入院看醫生，又稱第三次案發時被告沒用安全套性交，惟兩者相距只有3天，質疑是不太可能發生的事。

未審先判個男

辯方向X確認她今年8月已結婚成為人妻、開展人生新一頁後，並以一聲「恭喜你」完結盤問環節。

女人屈強姦無成本

咁撚樣都有人埋單

告唔入未講句: sorry囉

痴撚線女人

兩邊都係仆街，不過個社工係最仆街果個

都唔知真係13歲比左人定佢自己作出黎

我對ada仲好啊

被告被裁定表證成立
咁多年前仲有咩證據證明被告做過?
就係靠條女up就係?

女就X, 男就全名

表證成立姐未係有罪

係咪都亂告人 好似零成本咁 ？
被告都會比傳媒未審先判
就算最後告唔入
控方完全唔洗負返責任
最多都係社會服務令
但相反被告罪名成立 即身敗名裂

唔講風化案 指羊為狗個單 都係咁
店主生意大受打擊
最後誣告者 一句sorry lo 我記錯左咁

刑事唔知得唔得。
好似因該技術上係政府告你，
“受害者”只係證人一名